死啦 我係米出左車九

早前因爲同老公相處唔開心
所以決心執返靚自己
染返個頭，化妝，緊身one piece，T-back
結果首先中招嘅唔係老公
而係公司新黎嘅90後
佢試過係pantry等緊咖啡嘅時候讚我身材好
同埋試過有意無意地掂我
仲成日望住我個胸
我心情好複雜，有少少開心，亦有幻想過

你地有沒試過呀？

又係呢的9 post
問你老公啦

樓主車狗

圖呢

樓主五毛 唔講返321事件